(終極鍵盤）跪求811英文文宣到機場派

如題，幫fd問

同求

推

Pish

整左頁領事館電話地址同其他有用info
包括香港十大遊客來源
俾遊客知我地都想幫佢地
大家可以A5雙面印,一面info 一面地鐵圖

【英文文宣】8.11英文傳單 聽日印去機埸派